假使世界原來不像你預期 - 方皓玟

終於有肯似樣既叱吒十大歌,仲要係小明
D乜春長相廝守簡直不入流
如無意外應該點都入十大掛

太遲派台＋903好似無意上咁濟

搞咩今年同903 班DJ關係好似差左咁

唔係係唔想谷方皓玟

上年己經比條肥閪搶獎

好聽

希望有獎

推到至尊為止

個勢唔似 十大都炆

903狂PLUG緊

MV正能到...

高質

個MV真係痴能線....

淨係個mv都夠拎至尊
男人老狗喺條街差啲睇到喊

推

推能到十大...

九大

八大

七大

正

六大

最後嗰段睇到男人老狗流馬尿
明明啲畫面好平靜，
但全部都喺香港淪陷緊嘅地方......

輕輕一推

睇完個mv感動到眼濕濕